冇晒陳同佳消息？

突然冇消息

wfc

佢唔撚去投案都奈唔到佢何

依加同佳就住炮房
就算佢想去台灣
炮房嘅主人都唔智放過佢啦
難得有個咁好嘅洩慾好伙伴

死仆街 希望佢老豆老母都死埋就最好